港豬唔記得福喜單野？？？

最近支資老麥一話重出十八件麥樂雞
成班港女MK妹就仆住係Facebook TAG埋啲FD話一齊去食

好似真係無人記得

琴日比狗鐵當狗咁撚今日咪又係照常返工，比錢佢使。